［全球杯葛中資］有冇人幫手整合下邊啲遊戲公司畀騰訊買左？

Blizzard單野愈搞愈大，係時候整條list等多啲人支持下